其實電話整到要密碼先可以熄機點睇

就算有find my iphone 都俾啲偷機狗熄機
整個新function 要密碼先關到機點睇

著住個mon著到冇電咪一樣

無電都自動熄喇

要set lock screen冇得熄data

個賊即刻熄同捱到無電先熄差好遠啦下話

咁要整個新function 要密碼先可以無電

Gchi

仲要加埋長響警報，知道邊個偷咗

拎張SIM出黎

Android行mdm可以咁做

jb咗可以
不過 佢用強制關機(power+home/其他)都一樣會關

冇可能
萬一你hang機點算
一定要整到任何情況下都熄倒機

reboot同shutdown係兩件事